讀完Chem Master出黎做唔做到data science

講下小弟背景先 而家係英國讀緊chem yr1 有小小python底 最近返緊research intern 係chem個邊既big data 覺得幾啱自己
想問pure sci grad入DS係咪得讀master呢條路？

識咩backend

都係對呢方面有興趣冇耐 暫時淨係識python 遲啲會自學埋C++ / java

有咩project? 冇就自己做D project啦
Master 基本上一定要讀黎洗底
除非妳識有水魚請妳
仲有要識SQL 之後 Spark
C++ Java 留返比Software engineer 受啦
DS 唔需要去到咁low level

用bno留喺英國是第一步

前幾年易啲 會越嚟越難 太多人想做 最緊要做project -> 做intern

data cleaning 開始做都可以嘅，我諗。
香港睇銀行請唔請囉，無話唔得嘅。
master歐洲唔使諗，其他國家你當四十萬total起跳